去健身室，留意到愈weak愈mk果d愈牙ja

=_=
多數D排骨mk仔係更衣室好似擺地攤咁
又奶粉又樽又袋又毛巾霸哂成張dun
-.-""
反而好似牙蓋d肌肉大隻仔就咩個索袋入面裝個水樽加手套咁
👍🏻

😂

Hehe--?